特朗普：可派15,000名美軍到美墨邊境，即阿富汗戰爭的美軍規模

美國總統特朗普警告，可以派遣多達15000名美軍到接壤墨西哥的邊境，阻截他形容為「危險」的難民。

五角大樓早前表示，將派出最多7000人名軍人到邊境，特朗普提出的人數，較國防部原定的計劃多一倍，相當於阿富汗戰爭的美軍規模，被質疑是為了中期選舉造勢

港台睇左膠文章來翻譯

「難民」？！班公然偷渡客邊忽「難」先？中南美邊個國家打緊仗啊？

屌佢老母港台，亂譯左膠文，低質冇極限。

被質疑是為了中期選舉造勢
屌你老味奧巴馬執政果陣都有權咁做架喎
又唔撚見條黑鬼對現承諾守護國土？

從未見過如此臭串 明目張膽搭車去美國既難民

II only

其實都搞撚笑既
乜撚野叫阿富汗戰爭美軍規模
佢咁講美國國內軍事基地咪仲多軍人
你會唔會話美國xx基地軍人數相當於阿富汗戰爭的美軍規模
人地依家係國內邊境協助阻撓非法入境者入境喎

班墨佬車隊入美國
十足美國昭昭天命去西部咁
換句話說，即係殖民咁款

美國出手阻好合理啫

15000美軍再加埋2000民兵
何止夠抵擋II入侵，直頭夠反攻墨西哥

墨西哥都話好人收佢地
但都一定要美國

真係痴撚線

左賊不嬲雙重標準
Trump就永遠錯 Obama就永遠岩

比係香港林奠應該第一個仆上前親自開門比人入香港

侵侵好波

你講到現在班美國人係 red skins 咁

特朗普又提及墨西哥軍警曾被非法移民擲石，指美國不會容忍這個情況，他告知部署墨西哥邊境的美軍，應該將擲石視作開槍，予以還擊。

左膠為左反侵已經失去理性